可樂zero 可樂plus 點揀？

Zero
plus

原版

都唔知有咩分別

好似plus好D
唔知點解zero明顯係唔同味

代糖味唔同

coke light 檸檬味
酸左D 但蓋過左假糖味

zero隻代糖味唔好飲，原味好飲好多

檸檬